NAS - Synology 有無方法係朋友屋企當我個nas係外置硬碟咁用

同一網絡當drive
呢個無問題

但係人屋企又有無方法做到同一效果
(知道可以同步雙方既nas, 不過朋友無用nas)
電腦都係識基本野
所以做到普通外置drive咁就最好
最好可以長期login緊添

site to site VPN

唔該師兄
原來要另外比錢先得

免費試用
每一台支援 VPN Plus 的 Synology 產品皆隨附一次 30 天免費試用 Site-to-Site VPN 功能的機會。您可以在 VPN Plus Server > 授權 > Site-to-Site VPN 中啟動試用功能。

DDNS + ftp?

1. public 你個NAS

2. openVPN 入你屋企private network

2揀一用

WebDAV 完全係樓主想要既野 可以用netdrive

謝謝樓上三位先
比左個大方向比我

但我無用開呢d野
要d時間搵料同研究點做
希望到時有問題仲可以同你地交流

當drive 用算啦
samba 好似開多個vpn server
人地連緊你個vpn 上網又會慢

本身synology 有個類似google drive既野
你一開ac 比佢咪得